# README #
* 第25回高専プロコンで使用した府大高専のソルバ群になります．
* 解説スライド: http://www.slideshare.net/opuctplab/h25-40607479

### 構成 ###
* parserディレクトリ:  ppmを画像解析してパズル問題ファイル(独自フォーマット)に変換するプログラム
* Proディレクトリ: 本番で使用したGUI
* solverディレクトリ: パズル問題ファイルを解くパズルのソルバー